寧願生一個比佢讀國際學校， 定生兩個讀直私學校

生一個可以afford到個仔到國際學校加外國升學
但兩個就真係比唔起， 最多直私小&中學， 但都要考dse, 聽落好似生一個最好， 但係呀仔童年就要自己一個， 無人陪佢玩， 好悶， 同埋怕佢無弟/妹會太自我中心， 唔識分享， 無同理心， 日後有咩事無兄弟手足同佢分擔。

唉， 生一個可以唔洗係香港垃圾教育制度讀書， 父母比到最好源， 但就好孤獨， 一生人都無難以形容的手足情， 各位巴打點睇？

一個算， 正評
兩個啦， 負評

零

生一個啦，俾最好嘅資源佢，叫盡咗力無悔

紅色:錯晒,要有人陪佢玩佢都同fd玩啦, 有幾何兄弟姊妹會一齊玩, 唔係冇, 但少囉
藍色:都錯, 睇你點教姐, 如果資源分配唔好, 分分鐘兩兄弟經常爭野, 但單獨一個如果做到資源過多, 佢反而WFC豪啲出黎同你分享都得

但細細個多數係屋企多， 就自己一個

正負評都打和， 睇黎真係好難取捨

香港直私學校都唔差姐
同埋兄弟姊妹呢d真係一生既事 無人代替到
Bonding夠強真係終生受用

生一個，唔好比佢讀國際學校，將d錢買樓買領匯買煤氣中電港燈

直私校 之後揀IB讀

移民生三個

冇錯

國際學校未又係學普通話

你咁都唔知D人特登平衡返佢?